LG V40 轉 iPhone 11

部LG 用左 一年，咗岩滿約簽新約送機，諗緊換唔換好…
我覺得硬件我用緊呢部LG 唔錯，但我上一部都係用IPHONE 手勢習慣啲…好煩惱唔知換唔換好…

LG都唔錯, 你接受能力都幾高

用緊華為
影相勁過iPhone proximate

垃圾先用蘋果 話你呀 死埃狗

LG成日壞機。曾經係LG fans。但最後都係頂唔順

嘅然覺得LG唔錯重洗咩換？簽貴plan再簽長約條數同買機差唔多，電訊商無死錯人計過哂數

近十年我只係用過iPhone 同LG， 以前部LG2 到宜家仲可以用，我覺得係唔錯， 咁你覺得邊部機好啲？

我地用全家PLAN， 唔知點先抵啲

V40 仲好新，點解要轉？
除非你真係想要資料保障。

新 iPhone 唔計 Face ID，基本上同你部 V40 差唔多。
V40 有 Google Night Sight 加持，你重有得上 Android 10。

（V30 很 Pie 龜速路過）

iphone 11pro影相公認最好wo 你係咪搞錯佐啲野

iphone係無"抵"呢樣嘢ga, apple係提供"最好"嘅用戶體驗(用最高嘅價錢買)

對唔住 尋日我手機被hack 先咁講😭😭

一定轉，iphone 先好用。

Lg G7轉咗X
好後悔唔早啲轉

LG G 6 G7受害者

V20 轉11
開心使用中

轉硬

用LG 都係受害者，無一個例外

巴打部G7咩事
利申: g7用家, 諗緊下部轉sony定係iphone 11

聽歌呢

我g3, v30 都無事，係v10 1年內燒底板

係咪同高通808晶片問題有關?

當年用左G pro2 好多年
眼見LG日日燒底版
最後都係上年換左Iphone 7plus
唔用唔知蘋果好

v10

lg g4
應該可以熱到攞嚟煎雞蛋

不過g3
v30 我覺得係好野

LG v20舊用家。
過熱降頻bug令到我慘過用返印度。
轉三星A70瞬間變天堂

過熱降頻真心無癮
相都影唔到 開個app要6,7秒 又freeze

應該係LG最大賣點

係唯一賣點

LG V20 先係王道
最後一部換電機
但依家無得賣啦

睇台仔啲sony新機會壞指紋辨識，不了

咁我可以預備轉會

LG都ok,無咩係做唔到

2016之後買LG都係白癡

lg

仲用緊v20

我都仲用緊LG G6
等下年IPHONE取消咗M字額先換

好lag

大家咁到接受到LG
咁iphone 11實ok

g pro 2玩左2年燒左
而家部g6 2年多d feel到就燒
諗緊繼續lg 定轉iphone

咪玩拉 下部仲用lg
換iphone or samsung

我都用左兩年有多，近排打機fps愈黎愈低

G3轉iphone7 plus, 雖然G3個mon靚d,但都係返唔到轉頭

由ios 轉左做android 感覺良好

LG由G3用咗咁多年2K mon
轉11有啲勉強未必睇得習慣

LG暫時冇得繼續用住喎 行貨冇再出
除非你買水

無volte 無雙卡

所以已經轉投三叔 人地update真係足好多

lg係連安全更新都極少
真心 下部可能用返三叔 但曲mon好煩